黑撚到咁樣班獌都仲出黎鳩威究竟係咩心態

黑到咁都仲開心地慶祝自己隊波反勝隊爭標對手，獌迷究竟知唔知醜字點寫？仲有冇廉恥

ok

明黑鳩你啦

黑你又點撚樣

on9，贏輸你地班仆街都抽嫁啦，
理撚得你咩屌你老母，食撚柒屎啦撚樣

哈哈哈哈哈

魔性

哥狗想威又比唔起錢有撚計

嬲撚到我即刻cut撚咗now

3分已袋

明黑鳩你，咁點？

死敵係咁，好正常，普巴從後踢斷腳都好合情合理

黑你又點撚樣
飛去英國打柒個球證囉鍵盤戰士

唔好貢嬲啦清 谷住谷住咁 搵套av解決啦自己

聽日連部電視都掉埋，唔撚再睇波，谷撚氣

g持

清 唔只樓豬弱智啵 你都有啲弱智啵

理撚得你

楊格果腳咁都無吹罰
on9

普巴果腳都應該直紅啦 當睇唔到咁

贏輸你班無腦反曼都會照出嚟吠㗎啦
點解唔慶祝

中波都吹咩
on9

呢個真
我而家唔攞彩等幾時
橫撚掂都冇冠

對唔住
我地唔出黎慶祝啦
你地要應承我地下次輸果陣唔好出黎抽水喎
好唔好

咁都話直紅 搵你老母去踢波啦

中撚晒波都要紅？

普巴中波 盲撚左？

ching睇緊邊場波

又真係笑話啵
CHING HO BALL

吹咩，三分已袋

贏波唔慶祝唔通等你老母入土先慶祝？

輸打贏要
鏝踢到少林寺咁你米一樣走去笑鳩熱刺

係黑撚到咁阿 又點撚樣？吹咩 而家我再屌埋你老母 理撚得你

黑撚埋250個3球

今次唔威等幾時
唔到等到你老母拜山咩

黑撚到屌埋你老母阿傻閪

我地曼連黑鳩你就基本啦

魔性既野你識條春咩

垃撚柒圾

得罪講句 所有球迷都輸打贏要喇
掉返轉頭鏝有得益獌一樣洗哂版屌
咁理性就唔好睇波喇

係擺明黑鳩你，你吹咩？

收皮拉鏝狗
輸左嬲嬲豬？

成場黑撚過fking disgrace 同直接判鏝輸無分別。

下半場掂下又吹，55波搶贏都吹，走甩紅同十二碼都唔想再講 但真係好多人捧獌 換著第隊一早俾地球聯合軍狙擊到仆街

曼城有冇試過球証誤判得益？ 有冇唔慶祝？
面對現實啦 呢個世界唔係圍住曼城轉架

曼城有冇播歌慶祝輸波

獌狗一向低質垃圾